有啲人淨係識做人第三者

一唔係就一腳踏兩船 好下流

yes

勁，證明佢地有料，不過都要另一方都仆街先得既

正常樣，識發姣

一隻手掌拍唔響

當然雙方都賤啦
講緊～～～～專～～～～～做第三者

雖然第三者仆街，但

會唔會問下自己點解會俾人搶走

其實諗深層就open market, competition

a0無俾人搶

冇能力做正印咪做第三者囉！